分化POST 民主黨賣香港

推下先

求指教

無咩問題，都起左一大半！我贊成

最緊要無問題！起高鐵 港豬澳 都係起咗一半，
當日大家反乜撚野?

樓主你死啦 快啲走

驚乜！未驚過！
求指教姐！

呢張夠Classic，又要加多項
等比人話係熱狗

大大力推

真．香港人（綠絲帶）往往被中間騎牆派（偽綠屍）同「和理非」腥講人針對

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

我唔係環保份子
sor9唔會做綠絲

COME ON，求解答！

你隻死熱狗 推下搵人反駁你

我好撚驚民主黨又有人投共呀 !
點撚算呀而家 !? 你知班友有哂前科架啦！

推

喂呀 你分化🥴

真心 呢個工程有咩問題？

無呀，見９成泛民（有參與）都投反對

所以標題已寫明分化POST"

不過好撚少人入，因為有大大張相做証據！
懷疑佢地入黎留名就無錢收

喂，等緊你地入黎咬呀！
搞錯呀！呢Ｄ就視而不見！
咁同建制有乜撚野分別呀！

環保份子？child登仔唔好再屈真．香港人（綠絲帶）做「熱狗」、「鬼」、「分化撚」、「怨婦」先啦！